花姐& Mirror 幫撐警集團怡和旗下品牌萬寧拍廣告做代言

「我們堅決支持香港特區政府，行政長官以及警方恢復法治和社會秩序。」

怡和可以點反？

每日自己煲海水釣魚種菜都擺脫唔到喎

一句「好難反喎」就放棄？
大大間百佳、屈臣氏，仲有光時、hktvmall
連登仔真係好可笑

留名等睇
地產霸權咗咁多年仲要幫吸血鬼！？？
點解要幫政協既企業賺錢！！！

連登仔真係好可笑
根本冇一個商家可以乾淨到蒸餾水咁

我既睇法係
睇行動 唔睇背景
只要肯幫己方 無論咩出身咩背景 都要撐

做代言 有乜所謂，賺藍絲錢
唔好奶就okay